# ika : traitement de données IKA

Scripts en environnement Windows 10 : MinGW R Texlive

Ces scripts exploitent des données en provenance de Matthieu Beaufils.

## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

## Tex
Le langage Tex est utilisé pour la production des documents.
